今日只不過係黑警做綵排 唔好以為佢哋真係唔敢入機場

今日安排大量鬼出前線製造混亂
都幾明顯係局嚟
帶風向圍住個唔知咩人成幾粒鐘
又圍救護打記者
其實隨時只係比班狗綵排一次
睇吓有咩地方要改進

下次可以再比今次更多鬼
無差別圍鳩啲唔知咩人
橫掂只要幾隻鬼就可以帶到風向
等大量義士一齊鳩圍甚至鳩打
製造一個好似721嘅場面
之後大規模清場
到時送頭唔係一百幾十人
而係一千幾百人

我唔係分化或者散水
入機場係想癱瘓機場
就做返癱瘓嘅嘢
有人想打人 要立即制止 大家講明和理非架嘛
唔好比鬼製造到事端
再比藉口班狗清場
佢一清 無人夠膽入去機場
要留意機場唔係旺角銅鑼灣

政府非常重視民意輿論
你鳩坐 佢派狗去清場
全民一定屌爆
但係有衝突場面
佢清場就變成好合理
社會都支持政府做嘢
癱瘓機場行動就會變成塞鐵行動咁
失敗告終

所以 有人想衝 想打人
一定要stop佢
你唔stop佢 佢成功帶到風向
好似頭先咁幾百人圍住
一發不可收拾

真

不要說：佢係鬼！打佢老母
試著說：唔好衝動！佢無郁手就比佢走！

推

·

.

和理非請用和理非手法 就算有鬼在場 和理非會贏

請大家入機場前備戰、坐公共交通前就要上裝
防cctv 因為會有機會好似今日咁打狗救手足
口罩、帽，仲有耳仔
全黑衣服、飲水、食野請小心

push

今日警察係全世界境頭下扮好人營救「旅客」，扮克制唔干預示威。
機場未係end game, 仲有下集。

只要佢夠人手就會一炮過做，
出Tg 都唔理

Push

中晒招，咁啱係果度俾你捉，又擺件藍衫係個袋，就係俾牌法庭出禁令
冷靜D，你有口罩咪影飽佢，而家被人影到郁手郁腳

真心
過左21/7 我唔相信黑警仲有乜野底線
大家唔好咁大安指意 覺得黑警唔會點唔會點
機場係一個好難退既隔涉位 我認為只適合和理非作用
但有兄弟堅持要去機場繼續爬山既
我會默默支持 但更要記住小心小心小心

唔好再圍
捉到佢又冇下一步 又浪費幾個鐘

繼續和你飛！

721

設定和你飛守則

和你飛簡直係和理非最大嘅武器

呢樣樓主講得岩 但如果玩cosplay既狗捉到一定要打鳩佢 除佢褲

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場